檢討但不割席 道歉但不後悔

檢討但不割席 道歉但不後悔

琴日發生既事，從局外人角度觀感未必好
好多人擔心緊輿論

但唔好忽略，呢兩日機場既行動係極度有效
歐盟，美國，UN都有回應香港既事

戰略上，我哋可以停一日
去證明香港既狀態唔係失控，我地係能放能收

200萬人上街唔係為左第二日都出去
而係政府冇回應既話，同樣既200萬人，或者更多，下次都會走出嚟，行動升級

但搞多日機場，累計影響就會好大
有啲人星期一已經delay左（不論香港出發定返香港）
reschedule左星期二下晝，可能再reschedule做今日
真係唔好再影響呢班人，俾機場正常運作返一兩日先啦

外國勢力出左聲，雖然真心冇乜用
但俾少少時間雙方回應同跟進

今日可能有人走去道歉
但我相信佢哋唔會同公安以外既示威者割席
所以我哋都唔好同佢哋割席啦好唔好？

上次稅局道歉俾保皇黨話背後有高人指點
今次係咪要因為連登幾個post 而連歉都唔道呢？

811

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

721 811

啱

機場行動主要目的都係兩個
1. keep住香港喺國際頭版
2. 以增加管治壓力同經濟損失做籌碼，向港共政府施壓

2唔詳細講啦
我認為要keep住國際關注，就要做啲唔同嘅嘢俾佢地寫，始終呢啲係讀者鐘意睇嘅嘢。你睇香港人極速處理催淚彈條片幾hit。今日衝動咗少少，聽日突然變陣成大班人道歉，人地報館唔係同香港有牙齒印嘅話應該會好開心跟進報導。道完歉第日轉陣block支那航空又好，接機位做催淚彈殼展覽又好，塞出境塞到大排場龍又好，只要有唔同嘅行動就大啲機會有外國媒體繼續報導。

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

個人評論:
香港人宜家係要對國展露慘態
攞國際道德高地爭取支持
你宜個時候黎報仇或勇武會前功盡廢
慢慢國際聲音蘊釀緊 支持香港建國
請各位三思

推到中午

推

停止捉鬼，和理非式舉牌，低低地摜一鋪，坐返喺接機大堂，沖淡返琴日啲嘢先

公關嘢要做，幫下旅客，做親善大使

同意
一定要繼續做
但可能停一日畀旅客返屋企係好方法

繼續和你飛！

檢討但不割席 道歉但不後悔

三大紀律：

一切行動為訴求；
不分化， 不割蓆；
Be water!

八項注意：

說話和氣， 增強好感；
永不落單， 兄弟同心；
做錯要認， 打就企定；
各司其職， 勇武和平各所長；
不打人罵人，互相指駡即分化 ；
不損壞店鋪， 我哋盡要支持者；
不已仇恨為主導, 莫中黑警奸計；
不虐待俘虜，記住信念教化人。

不割

有失誤
不割蓆
但要改唔好拒絕改善

818

檢討，道歉，move on.

核彈都唔割！

We are united, we stand together!

全中

係唔阻人嘅情況下係機場門口道歉啦，勇武同和理飛係命運共同體，絕不割席，但如果其中一方有做錯或者做得唔好嘅地方都需要接受批評

可以失望 但不可絕望
WE SHALL NEVER SURRENDER

818夠多人就有轉機

對比有公安係機場 警察掹槍 機管局呃旅客
其實好少事

不完美 可接受

推 唔好玩爛張皇牌

push

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

同意 今日休息一天
只可係接機道歉

同意

未完美，可接受，但亦都要改善
對於相關嘅評論，我唔係刑偵嘅專家，好多地方充滿疑點，或者有齊晒相關嘅資料再作補充

不割蓆不分化
香港人加油
萬事小心

絕不割蓆！！！

推
要接受檢討接受批評先會贏
每次認定自己岩哂同林鄭無分別

推

好唔好都應該檢討下，做得好嘅繼續，唔好嘅咪改囉，有咩事唔啱聽唔好一嚟就屌人老母人生攻擊/淨負皮唔留言，討論要有point，有咩唔同意咪係度拆掂去囉

p

不分化 不割蓆

升乜撚嘢級 真係升級果陣你睇下俾潔癖撚屌成點
真心你地咁想展現自己道德標準嘅唔好同共產黨做對家 你地生錯咗地方啊

冇錯啦公安同志來旅行姐 應該展現友愛啊嘛 係咪仲要合唱俾佢聽跟著買張飛仔送佢返上羅湖啊屌你

同你講，廣州嚟香港駛鬼去機場
一定係特別任務

捉唔係問題，但處理方法有問題囉
圍5個鐘除咗混亂之外，你覺得得到啲咩丫？

我認為昨日圍內地人及有關人仕，是完全沒有必要，根本兩個出現都放軟手腳，任你打，你就知道出事，重要有3-4個年紀似20以下我青年在旁抽水打人，呢0的動作完全同黑社會沒有分別。
我希望大家可以約束下身邊人的行動，如果出來是一群人，只有幾個不能約束，會影響整體印象。

如果你地有人真覺得要道歉，可以翻譯：

親愛的外國朋友：

機管局不讓旅客登記，不派員協助，使你們感到不耐煩，對不起。

警察在尖沙咀和銅鑼灣隨意逮捕，鬧市打你開槍，令遊客嚇得大哭和受傷，對不起。

香港政府的種種施政和行政失誤，為旅客帶來不便甚至人身安全威脅，香港市民感到非常遺憾。

香港政府雖然不是民選，缺乏認受性，但香港市民還是想跟各位旅客說：對不起。我們十分樂意與海外的朋友進行各種交流，通過社交媒體和書信讓你們持續關注香港的情況。

祝各位旅途愉快，願友誼永固

香港市民上

Pish! P牌仔表示正評!!

核爆都唔割

721 811 不割 檢討 代政府道歉

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

推！

衝衝子肯聽先得格
最叻一句兄弟爬山
而家明明係自己踢晒嫌你爬得慢嘅人落山
然後成班同聲同氣嘅人自己爬晒喎

如果要去最好靜靜坐喺度，口號都唔好叫，唔好騷擾人，做吓文宣就夠
癱到機場之餘外間又吹你唔漲
邊有人玩政治會令到自己神憎鬼厭，我真係寫個服字

睇環境，唔係度度適合升級
唔唔度度都適合街頭抗爭嗰套
機場的確係要有底線唔好意思

柒到仆街，無腦

不割不分
以後帶螢光棒